連登已死?

今晚死左幾次

邊個要搞連登